有冇新手爸爸媽媽 ?

有冇新手爸爸媽媽 ?
大家點湊仔女

張床好大 提子

好大責任感

每日有幾多自由時間

我啊嫂條臭閪囉

唔撚識湊咪生啦 掟個細路嚟掟去on99